老老實實，點解連登仔對美斯特別苛刻

冇入波就話冇入波
有入波就話唔係致勝球

屌散步
屌冇眼神
屌冇感染力

到呢場叫鼓勵隊友一兩句
又話佢扮野

教練唔出戴巴拿
就話美斯球霸、妒忌

老老實實
阿根廷全國上下都旨意你
想你拎冠軍的時候
我地呢d外人真係理解唔到佢有幾大壓力

相反葡萄牙個邊好似真係冇咩奪冠壓力

以球品計
美斯邊忽差過其他球員

點睇到葡萄牙冇壓力

邊個冇壓力

child咩迷最多?

child登

因為大部分C朗fans囉

丙...

用波省球迷
影帝上身
扮大佬搞小圈子
買咩人都關佢事
迫走隊員教練
唔跟教練指示想點就點踢

最尾個句 樓主葡萄牙人？

因為連登最多皇家馬德里球迷

一出線 d花迷又出返黎

CR:
老老實實
葡萄牙全國上下都旨意你
想你拎冠軍的時候
我地呢d外人真係理解唔到佢有幾大壓力

Iniesta:
老老實實
西班牙全國上下都旨意你
想你拎冠軍的時候
我地呢d外人真係理解唔到佢有幾大壓力

你真係人如其名

清知咁多 一定喺巴塞/阿根廷國家隊入面做

想搵一個識入波又高大又大隻又靚仔既球星
唔通迷個短人毒撚咩

係呀 做清潔

你叫佢地點駁
成堆弱智仔 傳媒講乜信乜
賴隊友單野到而家都未有證據
成班on9仔喺度圍威喂

因為連登特別多賤種皇馬球迷

小花迷威果時辣d朗迷 而家衰左咪比人反咬

係愛呀

之前話明係假新聞都照信照屌啦
佢地眼中美斯生存已經係罪

因為花迷都係咁低質
無入波就話無入波
有入波就話12碼 Tap in唔計 計助攻
季初1.82狀態回落下
花迷咪又係對牙朗咁苛刻

班友齊齊負評啲留言就當駁贏架啦

如果講插水

美斯同C朗

唔洗討論啦下話

諗緊金球獎反cup埋小花
會唔會又話唔計

葡萄牙有撚奪冠壓力

眼神都計分呢下吹脹

直頭好好啦，又唔花fit ,又有球品， 好少插水， 大部分時間拉極唔跌， 好少同對手有衝突， 好少侵犯對手

冇 淨係拎左歐聯神射手

咁樣又唔苛刻
花迷真係cls

疤狗j足一季不敗都要比人bin啦

屌你季初C朗無態個陣又咪畀child登仔追撃咗咁耐
根本呢到多勝利球迷

印象中阿朗同小花好少互jer
D fans 皇帝唔急太監急

咪多得你班傻閪小花迷

花迷把口講乜都得
無奪冠壓力
你地對美斯苛刻

作為足球上帝都唔可以嚴厲小小對待
你話佢伊禾比之流我理撚得佢咩

季初笑C朗1.82又話苟刻
講到咁勁都唔可以嚴厲小小對待 雙重標準到

邊個賽前會對葡萄牙有期望
有都同阿根庭冇得比啦
一個上屆分組賽出局,一個上屆亞軍
一個已經贏咗歐國盃冇人會再計較國家隊嘅成就
一個仲係乜都冇贏過,呢次都差唔多最後機會

由你條傻閪花迷講出黎真係特別好笑

上兩場，連美斯迷最睇到屌出聲

喺呢個當下越黎越多人都鐘意搶鏡、搶publicity而觀眾又受落嘅嘅世界，我比較欣賞有實力又算humble嘅美斯

球技, 數據, 表現都冇野可以挑剔嘛

而家好似謙虛 反而有罪咁

屌佢唔出聲我都同意
但屌佢咩 唔比戴巴拿出 冇能力carry球隊

我心諗

上連登 勿認真

因為佢幫強國做代言人
正仆街仔
鬼唔望佢飲到三聚青銨跑唔郁

幫強國就係敵人
邊個撐佢就係強國人

Chill 登

老老實實
有var 老馬做唔做到連登仔口中嘅球王都成問題

點睇都係對c朗苛刻好多wor

冇入波就話冇入波 1.28%
有入波就話tap in/罰球唔計

屌鬧隊友
屌黑面
屌冇扭波 無feel

佢無入波
就話隱形 無統治力

老老實實
葡萄牙全國上下都旨意你
想你拎冠軍的時候
我地呢d外人真係理解唔到佢有幾大壓力

相反阿根廷個邊好似真係冇咩奪冠壓力

d抽水post永遠唔會完

咁又有啲球員鍾意入波就擺pose chok到行一行 射罰球12碼又要chok下 咁有signature 小朋友先學到 咁小朋友先會鍾意架嘛

有幾多係真？
好心你咁撚大個人就咪鬼將鳩up的野當真
仲要信到十足十啦大佬
弱智咩，買咩人關佢事

主要係on9花迷引hater

舉咁多出嚟係比你地自己揀
信則有 不信則無

上連登先明白，流言係最可怕，不論咩界別。唔係都唔會出現"炒車"等字眼

頭兩場表現咁垃圾
換轉係牙朗
比連登仔屌到出宇宙啦
你都on99
而且係葡萄牙 牙朗如果咁既表現
唔洗打第三場 葡萄牙都肯定出左局

直接d講係樓主引hater

根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

樓主

係既話你呢個留言應該負皮多過正皮 已經證明左唔係

你會唔會太睇少牙朗班fans搵擋箭牌既能力

我識佢
好似係疤到洗廁所

1. 過左7年有多 比比穿心腳唔講耐啲？
2.屈佢啦
3.你自己估 無實質證據
4.你自己估 無實質證據
5.你自己估 無實質證據
6.你自己估 無實質證據

省球迷講左有冇十年？

應該冇，要講到佢拎到世界盃為止

傻鳩，d賤種蝗駁唔到未縮埋一角囉

有咩留返同個官講

禁你一下負皮好撚難?話人傻鳩
自大到以為自己打句野人地就要縮埋一角 睇你似傻鳩多D

季初牙朗表現低迷
只係聯賽咋 已經屌到變底地泥
好多朗迷都比人屌到無力反駁
或者屌埋一份
點知牙朗又絕地反擊

美欺死忠一定多好多
我身邊美欺c朗迷都有
但美欺死忠多好多
佢地真係好似教徒黎
牙朗個班通常勝利球迷居多
一失準 甚至第一個出黎屌牙朗
屌得仲大力過美欺迷

多正評：皇迷駁唔到縮埋一角
多負評：連登多皇迷

美欺死忠真係唔係吹水 低迷極點都撐到底
身邊有舍fd都係咁
聽得最多係"次次美欺拎波3 4條友夾" "拉空晒隊友唔幫手唔走位"

美斯輸比克羅地亞，班人走去拉傑迪ig搞事呢單真係

今年金球獎阿朗熱過美斯，算唔算反cup

乜唔係一直都喺度咩

照呢個邏輯
你應該係導致阿古路有haters嘅原因

咁你又知唔知過字點用？

擺明係架啦

美欺bb

Ben叔叔：能力愈大。責任全愈大

原來你真係弱智既，同乜撚野官講呀？

你就弱智，自行起佢底先再同我講野啦

無支援山區兒童

本身以為淨係講今年，點知你計成個career

金球獎5比5，世足3：1，uefa最佳球員3：2 ，係輸歐洲金靴輸4：5
球會歐聯 5：4(我計埋美斯06年)但輸聯賽，國家隊大賽1：0，就算未cup晒都cup左一大半，更遑論上面你直頭話冇超越過

個數據仲要係去到6月未計世界盃，加返美斯世盃1球朗4球，其實已經過左，點解花迷可以肉酸到拎世界盃前既all-time數據key幅世界盃既圖黎打J

對C朗唔苛刻???
乜撚都唔計

因為酸,一係迷朗

踢多成百場
助攻輸哂
入球差不多
你朗迷咁都講得出人地打丁會唔會肉酸無恥左少少

因為花迷on9
頭兩場咁嘅表現仲可以幫佢護航